ซีรีส์
พีซี
เกม
Payday
เปลี่ยน
เจ้าของ
ยืนยัน
ทำ
Payday
3
แน่นอน
บริษัท
Starbreeze
สวีเดน
ประกาศ
ซื้อ
เกม
FPS
ช่วย
ปล้น
แฟ
รน
ไชส์
Payday
เจ้าของ
เดิม
505
Games
เงิน
จำนวน
30
ล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
พร้อมทั้ง
ประกาศ
ทำ
ภาค
Payday
3
เผย
รายละเอียด
เกม
ภาค
ใหม่
ซื้อ
สิทธิ
ครั้งนี้
ทำ
Starbreeze
รายได้
ทั้งหมด
Payday
2
บน
Steam
วันที่
1
พฤษภาคม
2559
เป็นต้นไป
เวอร์ชัน
คอน
โซ
ล
รายได้
แบ่ง
Starbreeze
505
Games
เหมือน
สำหรับ
รายได้
เกม
ภาค
ใหม่
Payday
3
505
Games
จำนวน
33
%
รายได้
Starbreeze
จำกัด
เกิน
40
ล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
หัก
ลบ
ค่าใช้จ่าย
พัฒนา
การตลาด
CEO
Starbreeze
คุณ
BoAnderssonKlint
สัมภาษณ์

เกม
Payday
สำคัญ
ผม
มัน
รากฐาน
สำเร็จ
Starbreeze
ปี
พวกเรา
รู้สึก
ตื่นเต้น
นำ
เหล่า
ปล้น
บ้าน
ใหม่
Payday
2
พวกเรา
ยังคง
ทำ
ต่อไป
เวลา
น้อย
18
เดือน

ปัจจุบัน
Payday
ผู้
เล่น
ทั้งหมด
เครื่อง
14
ล้าน
คน
ตัว
บน
PC
ปี
2011
Payday
2
ประกาศ
ครั้งนี้
Starbreeze
นำ
ระบบ
microtransactions
ทั้งหมด
ระบบ
สร้าง
ขัดแย้ง
สูง
กลุ่ม
ผู้
เล่น
ผู้
พัฒนา
Overkill
สัญญา
ไว้
ระบบ
microtransactions
ผิดสัญญา
ทำ
ผู้
เล่น
คน
โกรธเคือง
นำ
ระบบ
ย่อม
ผู้
เล่น
พึงพอใจ
ที่มา

Gamespot

